你係我一個好信任既人

有時候一個人同你講好多自己唔對人表露既心事，
或者無時無刻表達自己既想法你知，
當你覺得自己同佢好似好投契好多話題，
甚至對佢產生好感想每一日都同佢傾計，
去到一個位想表白既時候，佢比你一個不如意既答覆，
自己第一時間覺得好灰好失落好想時間倒流以前，
原來自己對佢只係一個好信任同
一位好好既朋友

各位巴絲有無同感，歡迎發表下

岩岩先經歷完
又要講到啲說話好曖昧咁
但原來自己係對方眼中咩都唔係 只係我一廂情願
只係我以為 我地投契

大家說話曖昧真係好容易會產生錯覺
覺得大家都對彼此有好感好投契
但原來佢都只係享受個一段曖昧既時刻

雖然大家做唔到情人做朋友都好
最慘係連朋友都無得做

如果早啲講清楚 我會冇咁難受
你講得好岩 依種人淨係想曖昧 唔想要結果
你都努力move on
玩唔起就唔好再糾纏落去

我都想move on 但原來對佢重好有感覺
衰過一次都唔夠重衰多次
放棄真係唔係咁易就做到

如果繼續糾纏落去只會大家都難受 所以我選擇放棄 仲要最後嘅回應都只有灰剔 就算對話再曖昧 其實都係自己一廂情願 曖昧真係害死人

呢一刻選擇放棄 下一刻會後悔自己起碼重算係朋友
但沒有你 我什麼都不是

有咩慘得過連朋友都冇得做

當你見到佢同其他人一齊好開心 但自己就係令佢最唔開心個個

好心噏

點解咁心噏 打出黎會舒服d

一言難盡呀

心噏種感覺係好難受
I know that feel bro

情緒垃圾桶

將負面情緒比你 自己開心就算

巴打 見同你咁有緣 同你分享一個故事

A 由第一眼見到B 已經知自己冇架啦 又畀嗰種奇妙嘅感覺吸走左個心啦
因為太多嘅不同 A 同B 嘅相遇 其實需要好多嘅巧合 都畀佢地遇到大家 A 就開始亂諗野: 我地仲唔係命中注定要想相遇?

B 其實對A 有好感 願意主動接觸A

然而好不幸 A係唔知點樣叫追 點樣叫愛錫一個人 因為A 喺人地傷害自己嘅經歷入面學識點樣保護自己 同傷害他人 從來都冇發現喺佢以為係追緊嘅過程 原來一直傷害緊B

B 終於前後兩次都同A 表達: 我有鍾意嘅人啦! 前後兩次係唔同嘅人

B 喺人群中係受歡迎嘅 A亦都係得人鍾意嘅人
A 因為 B 心感尷尬
B 因為 A 嘅尷尬而尷尬

A 以為 冇架啦 好快就要同B 道別
究竟係好定唔好嘅事呢?
A 同B 為住一件事而要同一班朋友一齊奮鬥

冇人知A 同B 會點

就係咁

完

多謝你個故事先

大家對彼此有感覺有好感
好多時候因為唔識表達而錯過大家
以為只係一時之間既錯覺
但原來呢種先係真正既感覺

好慘只係差一步就可以一齊到

係呀巴打 所以好心噏
可能哩啲係考驗 過到嘅話 A 同B 可能就可以happy ending
過唔到嘅 就應該係 佢地未有嗰種 一齊變好嘅動力同決心
(又或者 係錯的人?

巴打 我都祝你可以搵到嗰個同你happy ending 嘅人呀

大家一齊努力啦
我都希望可以搵到同我有happy ending 嘅人

永遠有事先會黎搵你

佢有事既時候會記起你
好過不理不睬

唉, 做到朋友又唔咪咁諗架喇, 總之個心就唔會滿足,

認識耐咗就唔甘心大家只係朋友關係
希望得到更多 好自私

其實男人係會唔會因為覺得傾計投契
覺得同對方一齊既時間好舒服可以做自己
而鍾意左對方？